林宥嘉 The Great Yoga 香港場 (3)

有得聽背影 冇得聽耳朵同壞與更壞

希望冇伯樂

推翻呢個上黎先啱

仲以為你唔開 要1001果個開

寵兒
林宥嘉你這樣公平嗎

唔好有啊

成全！

壞與更壞頭場獨有

希望係

背影呀

突登留1001 po link

我 屌

哇屌 成全⋯

屌呀 仲要唱埋成全

可唔可以離開呢到一陣

屌 早知去埋今日

屌你咩

你地咁架

屌 點解今晚要食飯

個個都可以走，唯獨是你唔得

安慰自己：唔係宥嘉既歌不如係youtube聽

好啦咁

一齊去抗議

咪就係
好羨慕啊

夠啦，完場啦，唔好再唱啦

宥嘉忍住啲眼淚 咪撚喊呀
係頭場獨有架

仲唔散場 屌你

咁大雨大家要翻屋企架啦

聽到喊撚左

希望佢連eason都唔好提

屌以後要去晒兩場

唔好encore個陣同我彈琴呀 我嬲豬架

唔好有怪獸 唔好有燈光 唔好唱歌啊！ 我屌

會醒水買兩場

好快就全場開燈架啦

大家千其唔好用廣東話嗌林宥嘉 唔該

完未啊喂 有人未

千其唔好歡呼

冇得去

如果佢high起上黎唱到超時我真係會想死

邊個咁快負皮

其實點先算超 尋日都應該有?

尋晚好似都係唱到11點咋喎

係咪廣播完繼續唱就係超時? 真係唔知

我搭4出門口嘅 咁應該都係搭2咁上下完嘅

完啦好嘛

我記得陳綺貞上次紅館encore左兩三次 到最後已經開晒燈都唱

佢話原本要落去，但我地自己叫定encore，直接2nd encore

屌

第二次encore

屌你老母

做人好艱難

今晚時間過得好慢

心都痛埋

不如大家一齊早啲瞓算啦

公平咩！

壞與更壞緊 ？

屌 好撚後悔冇去 唔撚想做人喇

唔好再唱啦 番酒店陪拎太太啦

唔好再唱啦 大家冇車翻屋企架啦

快d完啦

我真係接受唔撚到

明明尋晚都好滿足 點解

以後要睇哂咁多場

下次一定睇尾場 我話既
佢可唔可以一年黎一次

屌 頭場賤過狗

琴晚話有機會會每年黎咖

唔好再唱啦⋯快啲返去生仔啦

我決定等巴絲放個歌單上黎 loop左當自己去左

大家肯上水未呀 係咪上唔到網先唔上黎咋

終於完

佢有講我愛你地

叫我地等佢
佢好快再黎

成班仆街仔扮未完 一定係咁

有無喊

多謝晒！

係成全呀！！

又成全？我屌呀？

已經等緊啦

好彩佢琴日有講我愛你地
屌 下年呀 林宥嘉 儲撚定錢睇你呀 屌

哼

今晚大勝琴晚

到底完未

收聲呀

唔係完啦咩

淨去左今晚，好撚正

岩岩完

好撚正阿今晚

我屌呀 你地有冇良心

收皮啦屌

今晚有成全，但係尋晚有壞與更壞，打和啦

不過琴晚段enchore編得正d

屌
竟然有成全

今晚都有，last enchore

好似有唱2nd encore有唱

今晚不得了

清早知我學你睇兩場

你地都算好啦 我一場都買唔到

小巧連去兩場呀

今鋪Dum春

咁巴打你慘啲

以後乜柒演唱會都一撚定要買尾場

有背影聽 開心到喊

佢唔係去左明愛咩

今日係YouTube 等緊

下次我會買尾場字母行 睇得咁爽呀嗱

哼 你地冇得聽耳朵同如果我變成一首歌

冇得睇宥嘉彈琴

天真有邪流咗兩滴馬尿 心酸開始一直喊到完場 mascara都溶呀屌

冇得睇佢喊

可能有喊呢 屌 兩次encore喎

好撚正 完左好空虛
聽到背影同成全好滿足 雖然好想聽讓世界毀滅同眼色

有無喊？

無論多甚壞 好心態

我屌

冇喊~佢話尋晚喊咗

打和啦 兩場都冇唱

你地冇得睇yoga喊

有背影，打條撚

睇完 好撚正

我先唔想睇到佢喊我要佢開心

打和！！！ 佢個喊樣珍貴啲

佢為頭場既人感動落淚呀

有耳朵同如果我變成一首歌

好彩無嘉賓，有埋嘉賓真係死俾佢睇

開心到喊啊佢係

你地冇得睇

點解唔唱伯樂

屌你老母d傻仔咁撚早走
佢都已經講到咁白 話會再出返黎 班人仲趕住投胎
上次張敬軒開 完左場都問fans做乜咁早走

唉⋯都係鐘意神遊個歌單多啲

屌你咁貪心 有無考慮過我地嘅感受

個啲係咪拎公司飛黎睇咋

幾舊水入得黎唔爭在個幾分鐘啦

好撚燥加一，好frus

今場開頭咪唱咗

覺得今晚嗰980蚊洗得好抵

利申 囇命 有得聽背影 成全 寵兒

次次睇con都見到人好早走

點解尾場好似精彩過頭場

知你威

睇尾場是常識吧？

我都唔明點解啲人走

都唔係好似

冇得睇佢喊啊
成全

唉屌 好撚嬲
琴晚啲人又唔叫2nd encore...

正面字母行尾 左邊班柒頭成晚無起過身

咁你又有冇叫

我好後悔淨係睇咗今晚
儲定錢以後佢開兩場三場都要睇晒
感官世界個年係香港睇咗兩場
連深圳都去埋

字母都唔企

左邊無咩反應

因為個完場廣播來得太快

成全，寵兒，壞與更壞
有埋勉強幸福同耳朵就好，
不過唔貪心，下年佢再黎再去聽

Agger
雖然噚晚無乜瞓唱快歌嗰陣有少少恰眼瞓
都係鍾意慢歌多啲

其實台灣歌手黎香港開都會好多拎公司飛既人睇 因為根本唔爆
上個禮拜睇lala演唱會 慘淡到 連encore啲叫聲都好弱雞
對比之下yoga演唱會已經好撚high
雖然都有一兩行冇人坐

巴打好潛水喇

一聽到有成全個下呆撚咗

仲有啲實q 留低影多兩張相都趕

慢一點 世界級

兩日都係右邊台high啲
利申右邊台

又係左邊

成場差唔多無坐過 好撚精彩

嗌到聲都拆撚埋

明顯係睇反應 上唔上黎 如果多人留係度 佢會再上黎唱 如果得返幾個人佢都廢事上啦
但佢已經講到咁白

Visual做得真係太好
加埋top fit狀態
叫到我把聲都拆哂

好撚正 氣氛好到傻

噚晚放工去真心有啲攰

下次要唱伯樂同勉強幸福

下星期睇tanya我想像唔到個慘況

我要誘同我已經敢想你就夠

有成全同背影 真係爭啲喊出黎

巴打 我都想睇Tanya 可惜唔係香港
好想聽紅色高跟鞋 呼吸 達爾文....好多好多

今日有冇唱白晝之月 新碟最鐘意呢首 琴日唱左

有

我聽背影聽到喊
記憶中感官世界同神遊都冇唱過

有 跳到痴線

希望有坐到6 7成滿

嗰場嬲撚咗

世紀級
好撚柒正

好正
嗌到痴線

無諗過會唱成全 正

巴打記得係tanya個post文字直播下 mon住你post

聲都沙埋

佢起intro嗰陣驚訝到呆左

我雙字母行，好撚癲

琴日都成2330先完，算係咁
我估超時係過0000

正面數字行 成block人由第一首企到最後

超時要罰錢 我估唔會

琴日有致姍姍來遲的你 係咪同成全交換左

死火無企過起身 唔好意思
自己一條毒撚唔敢郁身郁勢

屌你好彩琴日撲到張飛睇埋今晚
我心滿意足啦

大滿足
有毒撚歌

雖然個位少少側

前面有個背心友好厲害 由第一首fing棒到最尾
後面個大陸佬又唱歌好大聲

btw 今次個舞台真係成熟過上一次
太精彩了

今日都有 兩首都有

我上水啦！！！！！！！
正到爆啊！！！！！

今晚都有呀

我一條友照企照嗌

播完完場廣播都仲有機會上返黎唱

今晚都有

好正呀

屌呢啲先係980 lv嘅反應

唔直播啦 完左再po啦

紅館班實q係要死全家，人地舉起電話你走上黎照乜春姐？自然醒開電筒燈炸

兩首都有

邊有2330

我覺得咁多次以嚟今次真係最成熟嘅佢

好似過12先罰百萬 過12之前罰幾千only

今日都有

屌班實q真係死仆街黎 人地大合唱high緊個彈用啲死人電筒照埋黎 mood都冇撚埋

屌我坐你隔離
個灰色背心仔嗌得勁高音狂fing到全場

我有
但係我500都要坐尾4行 本身又唔係大聲 聽到有人吹雞但啲人完全唔理照出門口 好灰

我跟fansclub訂飛 坐500
去到中間開始
同後面幾行都一齊大叫大跳
嗌到拆聲

成全 背影 換唐人街 耳朵

紅館實q 慣嫁啦

見巴絲睇今場睇得咁滿足我都好開心 唯有期待下次

無唱到勉強幸福

耳朵

好正

背影真係咁多年concert都冇聽過 就嚟死而無憾

我之前睇幾次都冇呢個問題 反而九展就有

巴打呢張影得好靚

好撚正啊林宥嘉 下次佢開幾多我睇幾多

上次睇五月天又係一舉機即刻照鳩人

咁都相認到痴線
佢好勁，我一陣已經累

d 銀色碎紙成身都係 zip到鞋都有

捉Floor果堆捉得好嚴

坐左邊頭排
企左頭兩首歌就被食q叫我同兩個fd坐翻低
望住中間果班個個都企哂係到
好撚唔爽快

睇lala個陣有比人照 真係屌出聲
以前睇蘇打綠反而冇呢啲情況

仆街啦

有背影 成全已經死而無憾

有冇今晚rundown
想睇下有幾大分別
睇你地講到今晚正好多

應該尾場先有 encore 得咁勁啫琴日真係好快開燈

agger

叫人坐低咁狗 演唱會又唔係演奏會 做乜撚
明明yoga都叫我地起身

我已經死而無憾

琴日捉正面台980 超嚴

手機劣影 勿屌

雖然都好鍾意唐人街但上次都聽過
聽到成全我真係叫到傻左

下企係度都唔撚比？
我以為影相先會比實q照

隔離位影影下相比人屈拍片，仲要yoga唱緊果陣同佢講野，miss撚晒

今晚都係

其實分別不大

係壞與更壞 轉勿忙你， 壞與更壞放最後唱，同enchore換左背影 成全

左邊頭排啲人大部份坐

我明 仲要你唔放低部機佢都唔會收手繼續照你

係咪只係捉前排 or正面其實因為300 無人捉
btw 我覺得今日氣氛好過琴日

如果有得似陳綺貞果啲咁衝去台前就正

佢明明話好快會返黎！！
做咩咁快走

你地快d去死啦咁

佢都on 9, yoga幾下擺哂pose比你影，班實q照捉

我都係覺得最後可以有3rd encore!!

唔係 我見佢地喺樓梯係咁行上行落

真係好撚正

今晚應該同台北場第二場都一樣
睇黎佢有分別兩場既rundown

上次喺個場中間唱

大家返屋企要小心 希望下年仲有

笑左

背影

係耳朵個字效！

最後衝大台先正
不過紅館邊有可能

收皮啦

林宥嘉世界第一呀

成全同背影真係

快啲再黎香港開過

明明琴日氣氛都已經超爆正
點解今日仲可以超越過琴晚既
宥嘉超開心 仲有今晚佢見到手幅有驚喜到
仲問我地係咪有屋企人結婚

佢明明話等一等 好快

Btw 佢唔夠手指燈派 好多人拎左又唔用 早知自己出面買瑩光棒

好撚嬲 好想喊

唱神秘嘉賓個到 全場都好正

學宥嘉話 鬼叫你地唔黎兩場咩哈哈哈哈講笑

佢下次開幾多場買幾多場

我個邊淨係捉拍片 唔捉影相

咁聽話唱背影成全

980都值到癲 下次再黎寧願佢再分貴啲
唔想坐980隔離都係個陪女玩手機既

如果佢唔播散場廣播我應該會留

+1

睇yoga $3000都值

好彩睇曬兩場 聽到有寵兒果陣就知會有背影出黎
佢唱背影果陣真係好想好想喊架我 但俾保安阻住曬
坐980d保安真係好撚煩 阻撚住曬又搞到無曬mood 前面明明影緊相 相機都出動埋既又唔肯捉 係都要捉我地打後後面果堆
今晚呢場大家都好high 真係由第一首就開始企起身睇 仲要可以係咁跳 好開心啊我
出年yoga一定要再黎啊！！！！！！

我想要背影呀

不過小巨蛋場同香港場感受既野真係好唔同
香港真係對佢好特別咁
佢堅開心堅享受
睇到我都好爽

播咗都可以留架
上次Eason都係咁叫返出黎

有寵兒個陣開心到癲咗

喊左阻你 ？

完咗好空虛

vip嚟㗎嘛 台灣歌手咁有心做一隻廣東歌佢真係世界第一人

分多幾個價位 同埋山頂分多啲啦

佢係水滴入面唱個首叫咩名

某程度上因為eason影響佢好多

不過我又覺得冇啦 首先時間太夜
另外宥嘉都唱足三個鐘冇停口
其實佢真係好攰
我好滿足架啦

(細聲講) 梁靜茹有隻「原來你也唱過我的歌」

我下次識做 死啦佢會唔會唔開心

點解聽到寵兒就知有背影

走黎阻人影相閃親我 又係隔離大大聲講野

早開的晚霞？

台北場歌單都係咁

有人識呢首 我好鍾意!
佢次次黎我都miss左

靜茹都係我最愛

早開的晚霞
好似真人真事

Eason緊係有本錢比你罰錢啦
華研外地嚟仲要開2場已經有啲搏
再overrun隨時本都回唔到啦
佢個舞台用咗好多錢造架

山
但你要諗再分都只會貴上去
話晒宥嘉成個show視聽設備都咁正
個成本確實係返到
我支持架

話說我前面有個女人開場冇耐就拎部電話出黎打機

普通死親人故事 邊有分真唔真人

我琴日睇個場 隔離個女人訓埋

因為同台北場第二日一樣rundown

之前唔知邊到睇過紅館係有set價錢上限
但宇宙漿又可以賣到咁貴

真架 係base on佢一個fans嘅事寫出嚟架 （定唔知係啟發）

係 第一次聽聽到喊左

肥佬陳開到一點半都係咁，佢話知你啦

susume醬

好似真係真人真事，係有個fans過左身

佢唱到有啲想喊

老師九展場我都有睇

最憎漿
成撚日拎返yoga出黎講

剛出道個時 宥嘉好細個 所以件事對佢好深刻

識貨啊巴打

女fans撞車過身

收皮啦佢

真係好on9

睇左第一場$500位

舞台效果真係超正！！可以即刻將live畫面加晒effect，啲歌詞又圍住佢轉真心好勁！
啲歌全部都識晒 媽呀真係好幸福，佢退役後做左人夫性格好左好多

唯一遺憾就係無唱到「勉強幸福」「眼色」「背影」「成全」「從你的全世界路過」....越講越多添
神秘嘉賓之後多左人一齊大合唱
我覺得「神秘嘉賓」係第一個感動位 估唔到佢會唱呢首歌！
之後唱「壞與更壞」果陣video播左張歌詞字寫滿晒廣東話發音個鼻酸晒

可惜我個位好死魚 去到edm果段時暗先得幾個人企
隔離對情侶仲要禁左成程電話 再唔係係咪都影 感覺自己自high個樣不斷入鏡
真心覺得影小小片段 或者影下相打卡無問題 但係又影唔係又影 感覺好唔尊重

唔好提某人 唔想係yoga po睇到佢

原來係死fan

點解會訓到

下年見啦林宥嘉 已經好掛住你
完左show大家係時候集氣金曲歌王啦
希望成功封王登基之餘再拎金曲第一帥

去咗尋日果場
估唔到壞與更壞係尋日限定

係熱血無賴之後就訓啦！！真係屌出聲

少年，你太年輕了

集氣

可能我記錯自膠

集氣！一定要拎到金曲獎呀
上次大小說家勁可惜

歌王歌王

大家去fb留言俾佢啦 佢真係會睇到
俾佢知道我地都覺得好爽 叫佢快啲再黎

邊個話限定
今晚最尾一首啊！

不要再說了，ok?

走啊

少年你太年輕了

金曲加油呀林宥嘉

不過我自己鍾意第一日歌list多d
可能因為上2次演唱會都唱左好多其他人既歌
今次成場都唱自己歌，我感受特別深

上次演唱會佢唱沒用的傘勁好聽

無憾 ！好彩冇錯過今場

睇黎佢早走左

真係差個金曲咋
不過對華研抱唔到期望
我剩係想yoga開開心心搞婚禮

呢樣真，佢唱得愈來愈好同有味道
加埋佢作個人變得超有星味

佢拎到我真係會喊死

今晚有成全 破左戒

仲愈黎愈幽默 好有魅力

拎到就可以安心造人啦

集氣

佢隻隻碟都好高質

唱左寵兒

呢首好正，佢仲應該諗起gxx，轉身涰泣
我坐第3行望住佢抹眼淚
btw，紅牛不插電版本既沒用的傘仲好聽，成日上utube j

上次聽沒用的傘個期失戀 屌真係聽到喊出黎

完全認同
星味確實愈黎愈勁 不過唔係唔好
反而更加同fans距離近左

今晚自然醒星空個度 我真係覺得同yoga好近好近好近距離
好似就係你身邊咁 唔識講
但真係好正

成個人開朗左

佢記念一個小妹妹車禍死左，單野有上台灣新聞
第一次演唱會live唱依首個陣佢崩潰喊住唱(好似係)

Kiki功不可沒

佢今晚係度聽足全場

巴打 你張圖好靚 可唔可以打包走
如果用係自己ig fb可唔可以落返credit比你

佢真係比到好大支持yoga
好開心yoga可以遇到Kiki
成個人開朗活潑左好多

仲諗住kiki會出現喺個screen度
不過成個show都無乜無意義不停影觀眾嘅鏡頭
差唔多全場聚焦曬喺yoga度 正

500 300蚊飛都可以企足大半場 你地好撚正呀

幾驚我果邊d人唔企 我毒撚自己唔敢企 好彩都有企 但佢地全部拎曬手指燈唔用都唔知做乜鳩

香港導演正啊 知道大家要咩

加埋佢作風 頭先打錯
多得佢平時作風咁低調，先令佢D魅力同星味出晒黎
明星應該要係咁

條友啲汗"痴"晒成身銀碎紙

下次黎yoga可能已經係爸爸啦
演唱會真係一次都唔可以錯過
唔係錯過晒佢當刻既狀態&轉變

今晚有埋全世界誰傾聽你就好喇

巴打我留意左你好耐
又係係
我其實等緊人放飛

我尋晚沖沖吓涼有張銀碎紙出現咗喺水漕

為左gem喊真係好撚唔抵
而家上YouTube j

有預感會有半價飛

好想俾佢知道得佢觀眾先咁癲
真係冇咩睇過有邊個演唱會可以大聲到咁high到咁勁

仲要表演錫紅館

佢有串7 漿話佢自己係“番黎” hk開演唱會喎

如果有埋我已經敢想你就perfect池～

我好似miss咗佢口的形狀個次
今次舞台好正
係舞台上嘅表現好過之前
而且唱歌真係好撚正無得講
果然係迷弟狂講起5位呀叔
真心想佢年年黎開

最後想講
遇到岩嘅人果然係會令到一個人進步
拎太太好野！

我錯過左迷宮
btw諗起佢岩岩出道上康熙
自爆唔係處男
負責任既方法係不要讓對方懷孕 好可愛

Yes 好想聽

我都係

想知今日有無壞與更壞手稿睇 ？

咩又係我姐 tanya個po我開架
唔係好多人放 可能都知冇得炒
可以入tanya po傾 廢時騎劫呢到啦

屌 可唔可以講多d

有呀

呢下係串佢咩？

個導演正啊，尋晚尾聲，有fans舉 「金曲加油」 牌 ，導演捉到應一應
全場尖叫歡呼一齊祝佢

今晚好多舊歌 好正 嗚啊
yoga又好charm
成個演唱會好完美

好想聽你啊

上面想太多啦嘛

呢個真係 對上一次咁感動全場企起身應該係我睇 eason's life

你好撚正啊

嗚啊 係啊

係 依個正 大家都幫佢打氣

我都好想聽我

頂 頭場除左佢喊仲有咩可以打下飛機

其實佢同gem真係唔夾 yoga有啲大男人 都係kiki個種溫柔既小女人岩佢

話係紅館唱呢隻歌好光榮，然後就跪低錫紅館地下

人地就咁尊重呢個地方，香港班濕鳩暗星學下啦

影得唔是咁好

僅有既耳朵同自彈自唱如果我變成一首歌..

耳朵 如果我變成一首歌 唐人街
呢3首我都好鍾意

喊夠晒 台北第一場都係靠喊打飛機

唐人街

自己覺得唐人街真係寫得好感動

咪係 邊有咁小氣

琴晚Y文係度 唱晒佢啲歌咁

我用你換勿忘你得唔得

佢意思係我地當佢係自己人
所以佢係返黎開concert姐

Yoga 正呀喂

Yoga好活潑

勿忘你都好正其實 yoga d高音轉得好好聽 好聽到好似天堂咁

叫wyman上埋黎唱 勁可愛

呢樣真，香港fans 真係好錫佢
佢出道個時吹緊台風 ，香港歡眾真睇住佢大，同聽佢既歌大
佢好深入我地心

點搞 佢既演唱會愈黎愈難搶靚位
今次搞兩場都坐得冇上次咁正
雖然都叫唔錯
下次仲多對手搶飛

今晚好似都有去

個個演唱會post都見到你

但我更鍾意壞與更壞 開頭幾驚佢唱左勿就唔唱壞

死啦我仲好high 係咁loop緊紀念品

Wowowowowowo~

其實我都想聽勿忘你
所以好開心今晚有晒兩首

難得今年好多鍾意嘅都黎左
但miss左娃娃同lala

有聲

Wowowowowowowowowowowow

聽到好爽呀 我果個area完全冇人捉影相拍片 前面條友拍左成晚

有睇lala 400蚊買780價位
個場好空 高潮係送禮勤做guest 唱紅日個陣

其實覺得yoga而家咁紅好鄧佢開心
但一紅演唱會就更加難搶飛 又剩
感覺好似比越來越多人發現呢個寶藏既感覺
但佢又值得更多人去認識佢
有冇人明

我明 好野想自己收藏既感覺

完全明白呀

不過佢值得更紅
佢嘅努力值得比更多人見到

都字係 頂盡音（好似係）

我發現左啦
下次你地又多個對手

佢真係好俾心機我覺得
一路都堅持佢個種路線既音樂
有個性得黎又正

隨便

再紅啲下次就過黎開多幾場啦

jeng

岩阿 點都睇曬佢

開幾多場都好 唔好偏心就得

巴打

聽佢話五月天黎開十場
我即刻諗到有一日你黎開十場 我都會場場黎支持你架

怕咩啊 細路仔怕人地搶走玩具咩
佢其實紅左好耐，佢話係男子漢一定要去當兵磨煉下唔申請括免
令佢大小說家後停左演藝事業2年，令我地覺得佢少左曝光，
加埋佢作風低調都有關
其實佢係中港台一早已經紅到發紫
怕人爭飛，我怕佢收山多D
家底好本身己經無憂，結埋分重要比時間家庭

不會啦 我的內褲很厚的

再計 開兩場又好 十場又好
歌手永遠都會少少少少偏心尾場架
唔係點會難搶尾場飛

但我身邊冇人發現到呢個寶藏
仲停留緊係說謊

呢個又係咩事

目標年年都開先啦

我都會

咁我又唔驚佢收山
佢對音樂既熱誠我地都有眼睇

說謊當年係mk歌 所以紅到而家
而家新一代mk歌變左浪費

佢多謝幫佢換衫既團隊果時有人歡呼
Yoga回應

我好撚鍾意你啊

屌！今晚好撚正!!!!
Yoga live 好聽過cd!!!

佢仲話生左b就要陪多啲屋企人
咁仲少機會見到佢啦

背影 好正呀 好開心今晚有

佢個個性加作風＝係星味
明星應該要係咁

無計啦說謊終極神多人識

本身以為會係伯樂收尾

後面隊band正到阿媽都唔認得 本來CD已經超級好聽
live真係完美

咁山就唔會收既
佢之前應承左我地 話會唱到老
約定左架啦

Yoga每次飲水啲人都喺到歡呼

紅先好 下次黎開夠10場

其實唔經唔覺已經追左佢10年

但好多高音都避左

發生咩事 講解下

尋晚個場佢話黎得睇佢演唱會
佢姐係大家偶像啦，飲水係咪要聽到歡呼聲

睇返口的形狀演唱會d片 發現佢全程都好sad
唱好多sad個都眼濕濕

下個月係佢冠軍十年啦

你個user name

我都係由超級星光大道開始
同以前冇變過

由星光一班果陣已經迷上左

有咩？？ 冇啊 我聽得好爽喎

係因為佢一路多謝一路用手圈住自己下面大家先會歡呼
最少我係

當時既情況....
所以真係一個演唱會都不能錯過
有啲歌就係岩個時唱

我都好熱情的

星光嗰陣次次都攞好高分

點解佢咁正 佢唱完毋忘你之後d舊歌真係勾起好多回億

追左佢六年 由美妙生活開始迷佢 好遲
Btw 有冇人聽過佢係星光唱舞孃? 得四十幾秒但當年loop到仆街

應援個度幾warm
簡簡單單祝福佢

今晚d音樂同熱情都好正
希望佢繼續鐘意香港

我都覺得冇，佢尋晚重要好用力上同拉高音，好好聽

個陣仲係臨時考佢 蔡康永

毒撚聽yoga太興奮ff太多sor

我都係係咁loop btw好想聽佢live唱眼色 迷幻王子

睇黎喺你附近

鍾意佢個陣已經過咗迷宮演唱會
就係喺youtube煲晒佢每一首喺星光唱過嘅歌
舞孃好正 你沉醉了沒～

呢首係當年比賽最正個手，由清唱唱到有音樂好好J
好多個人特色

loop到天荒地老

佢同倪安東

仲有楊宗緯

沒～～個沒字充滿個人特色

當年仲要比cam影到蔡康永好投入跟住跳舞 笑到仆街
但證明yoga清唱都已經殺曬 迷幻王子當之無愧

星光四少

佢上大學生了沒首突然好想你
個下轉音 又係loop左無數億次

我果陣都好鍾意楊宗緯

當年迷宮嗰陣身邊冇咩人中意佢
一條毒撚臨開show前買飛入場

真係一個正確嘅決定

我由佢第一隻碟買起都係正確既決定

而家楊宗緯好似沉左？
星光咁多屆真係yoga最紅

口的形狀到而家都唔捨得拆 但佢個簽名喺入面

大陸紅到爆

台灣本身佢都紅
但香港呢邊
我身邊好多淨係聽過最hit個幾首歌嘅朋友
係因為首成全
但無可否認嘅係 佢真係好撚正

Btw我之前本身都有聽佢啲歌
因為ex所以叫做半個歌迷
真真正正愛上佢係見到佢做迷弟個刻

我都嚟貢獻下

當年既蔡旻佑 潘裕文 半紅不黑

醒目既我買左兩隻 拆左簽名版出黎

蔡旻佑首我可以好正
潘裕文好似話唔唱啦嘛 仲有個周定緯

佢呢個稱號係真fans 先記得咁就差唔多十年啦迷左佢
佢D歌係佢先唱得咁好聽
因為佢D低音好響同D音色無人能及
搞到我尋晚跟住唱都好唔好意思自己咁難聽

星光好多個都鍾意 神木與瞳 erika 胡夏 張士堂 lala 如仙 老蕭
仲有好多

今晚好正 聽齊想聽嘅歌

梁文音

潘裕文話因爲紅唔到
唔好將啲時間繼續浪費
所以搞咗個最後迷你演唱會之後就好似退出咗

我覺得如果入過場睇yoga 肯定會迷上佢
佢現場魅力真係好正
即使鍾意左佢成9年 但每睇完一次live
都覺得更加鍾意佢

迷幻王子

潘裕文 蔡旻佑係星光咩

講到一班 點少得謝震廷

背影好撚正啊

潘裕文同林志炫個首歌好好聽 但唔記得咩名

記得第一次睇個陣係覺得佢把聲好正
有買碟但未算追到好癲
係有次睇金曲獎
佢見到人地拎獎佢開心到跳下彈下咁即刻覺得
屌 好得意
跟手就一路keep住睇

燈光

唔係串嘅，佢覺得自己好似

佢覺得好warm，好似自己真係香港人

望住佢越黎越多人識好似睇住佢大咁
唔緊要啦 你越投入 yoga更開心
希望佢上多啲節目 以前係咁刨佢啲綜藝 咁又可以聽多啲佢唱唔同歌

碌Facebook見到笑左

佢今年先出左ep

我都係，以為佢唔唱壞與更壞

小yoga

離人

我覺得琴晚狀態真係好啲

離人不得了

佢一唱勿忘你 我就估有第二次encore

傻子個bridge
4號病房個尾音

我仲記得佢個陣話係認真
心諗 佢都ok架喎都要走
然後就無然後......
但個陣睇星光係開心嘅

應該好多人都以為 所以臨尾係驚喜

大聲到yoga問咩事

好似好仆街咁但我真係好慶幸yoga離開咗某人之後搵到佢真正嘅幸福

個腦係咁有紀念品
wooo o o woooo o o 聲

我個陣都係係咁youtube 睇佢上所有節目
我地係睇住佢大，睇到自己都大埋

咩仆街姐

我真係恭喜佢呀

真心

佢當兵個年我又重新loop過晒佢所有野度日

唔唱我會好傷心 等左成晚想聽LIVE嘅壞與更壞
有冇人錄左可以等我回味下

有聲

記得佢第一次上康熙頭幾分鐘爆左自己唔係處男，笑到仆街

佢之前先講返睇返自己點解個時會咁大膽咁講野 想死

其實仲有自然醒同看吃某啲位嘅高音
利申自己有唱開歌，亦經常唱佢啲歌
所以好清楚佢啲細節位有無去盡

個年我直情灰左，唔想上youtube

哦 因為大家都太投入 氣氛太正啦 冇留意依啲位 夠爽就夠啦

yoga 識聽
今晚yoga 仲放過尋晚 狀態好到痴線

不過feel到佢落台會虛脫 用晒所有力啦佢

好鐘意傻傻更更既佢阿

有人大叫我好撚鍾意你 ？

宜家計劃等佢個D小型live或者台灣、外地演唱會 夾埋自己旅行時間，好想再一睹佢風采

不過依家佢嘅live真係穩定左好多
十年磨一劍
希望佢可以拎到歌王

以前口的形狀有鳩叫過一次 yoga有回應我架

有 我中同坐佢附近

正到癲

係呀 綠區

咁癲

其實唔係好忍心佢比曬d力出去 佢到後來個樣真係好攰

講到好detail

拎到歌王，佢可能宣佈休息一段時間 唔好比我開口中

有抱男聲大嗌我好撚鍾意你啊

唔緊要啦 造下人 二人世界下先
抖下再迎接一個更好嘅yoga

個邊笑到傻左
我仲以為講我真係好鍾意你

你張想似係中間喎 我係側邊 綠區

我覺得佢今年今日營業中接住the great yoga真係將最好嘅自己交咗出嚟

冇錯，交左最好既自己出黎
the great yoga 個名都似暫告一後落之作
好似eason's life咁

不要讓對方懷孕

早開的晚霞又係正到仆街 雨滴然後出翅膀

唔好啦
希望佢會變卦啦，念在香港fans令佢咁感動
同埋佢都好似想黎香港繼續開咁？

好耐無睇eason演唱會
Eason 蘇打綠同宥嘉我都唔捨得佢地

仲有大胃王yoga:我的肚子是不會爆炸的
可愛到
睇到我嘴角含春

呢個screen 好靚

岩岩先當完兵復出冇耐

寧願不吃早餐都要再來

覆完下一秒望真啲就發覺自己眼殘

個個巴絲坐咁前
公平咩

佢結左婚都講明之後要比多D時間家庭

現在的拎先生拎太太...

不要再說了

又忍唔住睇多次 好可愛啊
十年時間 真係由一個小朋友變成明星

我就真係由小朋友睇到自己變大人 小學到大學 好似同佢一齊成長咁

你個位應該幾靚 我睇到腰都"咩"埋

上D綜藝，有D台灣model 話好鍾意佢
佢問返佢點解你鍾意小孩

同埋我覺得佢同某人甩咗拖又服完兵役之後一復出真係好拼命好努力去做好音樂，衝咗咁耐又結咗婚，休息下又好沉澱下又好，都係合理嘅

之前上快樂大本營 狂食佢最鐘意既肥牛 好得意
而家變成熟男人啦

我都係 中學雞到而家打工
多謝林宥嘉陪左我地十年

我係blue zone 都聽到

今年自己都畢業啦，睇左佢差唔多十年好唏噓

我都聽到

唔想佢引退

今晚又唔洗訓
好開心連登咁多鐘意yoga既巴絲一齊傾計

俾啲實Q煩到後面冇曬mood

真係十年 時間真係咁快 佢再唱幾多年 我都會睇足幾多件

我坐藍區500 大部分都有起身

紅區表示聽得好清楚

個男人係正隔離段

我都係喎⋯⋯ 點解咁大分別

屌 我藍區980 勁多死魚

佢今晚無自彈自唱

不過佢真係好可愛

red zone 980 好正

我都係藍區500 大家都一齊起身一齊fing

我 好 撚 鍾 意 你 呀

笑撚死 yoga 問佢講咩，都唔知點講返

估唔到會開到3

好撚正啊今晚，飛 好好聽

今晚真係好正

屌條友喺我後面幾排叫 笑到仆街

係 好撚煩 不過都拍到幾首愛歌可以慢慢J

希望呢啲post長開長有

完咗又要等佢開con先會咁熱鬧

冇錯 一定係咁

早開的晚霞

就黎到金曲獎 yoga好似有份表演?

咁就要靠你地啦

我覺得佢意思係減少下曝光姐
同埋冇咁快開始下一個新巡迴
但幕後都應該會keep住錄歌呱

好似上年又話做完營業中做晒最好既野出黎
唔再做音樂住
點知話咁快又話有新靈感啦

希望到時keep到耐唔耐有新歌聽啦

影相嗰位巴打坐藍區

＋1

我 好 他 媽 喜 歡 你 呀

係 個po應該keep到今個月都有人

好撚正 抽離唔到

大家繼續熱鬧啲為佢做金曲歌王集氣啦

綠區呀

唔知eason有冇黎睇呢

背影 成全 早知買多日飛啦 好後悔

呢到爆左 開返個yoga 金曲獎集氣區

肯定冇

宥嘉

黎左重唔尖叫到佢上台

我真係由post1就叫人買飛入場 唔係實後悔架

點解 話晒係佢老師+偶像

冇問題

可能好低調咁嚟左無人知呢

有去到第一場
見到佢喊果下
下次真係要買足兩場

唔使ff

我估eason仲喺大陸

其實點join d 歌迷會 唔想下年身邊d人唱都唔識唱 想一齊舉下棒 有d互動

到時咁多位巴絲一齊睇金曲獎 諗起都爽

eason尋日ig po係講豹哥

下 我都藍區980 唔算多死魚喎

下次呢到組團咪得

屌，如果eason喺度yoga實請佢上台

你再開台灣場我會買機票去睇

而家個心好似穿咗個窿咁

我紅區500 都好多死魚

Yoga而家好有男人味 以前冇 唔夠而家吸引

你上後援團飛都夠
佢一排都係後援會既人 實好氣氛啲既

佬味

成班有互動先有氣氛
成條死魚咁都唔知聽黎做咩

其實講緊上定下

有得諗

依家既佢
最正係仲有未退晒既少年感
加慢慢爆緊出黎既男人味
哇真係引死人

成班巴打

係星味啊 哈利

點入

步入全盛時期啦

講得好中point

仲要佢唱咁多快歌
成碌木咁坐係度好無癮

好吸引

第一日去果陣 格黎d人揮棒都懶 成乘得幾條友揮 揮揮下自己都無引
再望一望前面d人d氣氛

所以點解我只會買最貴既飛
有咁前得咁前就係咁解
唔想到時無引死自己

無錢買咁貴 其實組到團 有幾個身邊陪下叫 就好開心

可以組團去睇

不過講真 你坐完搖滾區 你返唔到上三樓
真係好爽架 周圍既人仲癲過你

無錢買咁貴 買500 隔離同前面幾條友全程坐係度 yoga話企起身 都唔好意思企

所以話鍾意個岩既人令你有動力工作賺錢

我500 藍區
自己去睇 我前後兩排都冇反應
得我自high fing螢光棒

樓主，大家一齊諗下點開yoga 個post 例如 介紹，佢星光d比賽片，有咩album 出過 ，有咩成名歌，推介歌

我總是一個人練習一個人

佢自陣自唱先正

G持

下年真係成份糧比曬佢

G持 第一會員

又真係幾啱
希望下次有個伴陪我去啦

樓豬一開 本人會積極討論

熱烈地推post

多謝有絲打放飛俾我
有得聽背影正到仆街

我早排都有睇 完全唔避談 超得意

好想聽佢唱雨和眼淚 live真係好正

佢翻唱人地既歌真係好正

會有自己ge感覺 世界都超正

成全真係正到
返唔到轉頭聽奶茶版

走龬索的人 你是我的眼

佢好enjoy fans為佢尖叫

如果演唱會可以加多個鍾翻唱人d歌就正

咁多快歌好難唔尖叫

依家睇返呢個嘉訓，通通做齊

我都好enjoy為佢尖叫

想問下巴打 尋日個場睇左980 訂飛個日已經係步住部電腦 但都接近係地面最後排
想問下咩途徑訂先係可以坐前d? 例如後援會個d?
想下次買得醒目d thanks

諗起佢以前唔肯唱說謊因為呢首係k歌到今日..
其實都幾可惜

想前都一定要內部認購其實

記憶中好多音樂節/show 都有唱眼色 但唔知點解演唱會唔唱

你係東亞卡買定係城市電腦售票網買

今日成全live

雖然唔係YOGA FANS
成晚啲歌識得四五成
但真心覺得好精彩
氣氛正到不得了
嗌得仲勁過之前睇蘇打綠
好似有part 佢俾我哋嘅熱情搞到跪埋地

同埋有唱我最鐘意嘅感同身受

又可以loop喇

睇完有冇變成fans

係東亞卡買嘅
樓上有巴打話要前就內部認購 但真係無朋友入面做 陰公

好彩睇咗今晚 我都愛你林宥嘉

背影 勿忘你 壞與更壞 成全
兩場去哂 今晚氣氛好好 全場企！

搵下有無朋友做media，佢地一定有門路向內部買
以我做例子啦，我自己本身做media搵人直接向寰亞買既，今次買500坐500位既正中第一行，上次980仲要正中第3行

巴打下次搵你買

心酸 背影 想自由 天真有邪 成全 已經死而無憾
不過好想聽到勉強幸福 那首歌 仲有 我已經敢想你

係喎 唔記得左那首歌

一場成全 全場都射能曬😂😂😂😂

禮物

屌
早知2場都買晒佢啦

本身想買17 但買錯左16

兩場睇曬是常識吧😂😂😂

好撚後悔!!!!!
下次唔撚理啦 無人陪就搵人陪

我都係因為要去演唱會先聽返 然後就開始單曲循環那首歌
他唱得太美了 歌詞卻很傷人

喂 咪引咁多人黎搶飛先得架

真係yoga有幾愛香港既歌迷
我地就有幾咁愛佢

好感動喔~~~~~~~~

香港fans 都射能曬
兩場都搞得好好😂😂

冇人陪咪自己一個睇 真毒撚

high到瞓唔到
係咁睇youtube片

邊訓到
腦入面仲係咁有演唱會d echo😂😂🤣🤣

大能把人一條友啦。個個排隊入場邊得閒理你拖女定拖仔😂😂😂

返到屋企心情仲未能平伏
而家訓唔著

次次睇完yoga個晚都訓唔著

古巨基amazing world尾場講過播完廣播都可以嗌encore 出返黎唱
eason 都用行動證實過 真係要比多d人知呢d演唱會潛規則 睇好多歌手成日都有好多人好似早走有金執咁

第一次睇yoga , 真係正到非筆墨所應形容

恭喜下次又多一個對手

睇YOGA LIVE真係好正呢

今次坐綠區，勁葡萄坐藍區班人

last十分鐘 佢用廣東話嗌左句 我愛你地
我地應該回應句 我愛你 佢實好感動
但個個嗌encore 仲要已經encore完曬

鳩假期果啲報一報就掂哂

我真係好愛佢

兩場都藍區

藍區高質fans 區域😆😆😆🤣🤣🤣

High到瞓唔著
背影岀黎嗰下 啲眼淚都跟住標岀黎

喊能曬牙😭😭😭

佢一講唱首歌比新認識佢既人聽果陣都想喊咁濟

佢每句愛hk 讚hk都好真摯 可能好多歌手都會講呢啲例牌野，但至少我覺得佢係發自內心 感動到大家 盡在不言中....
最尾串燒將佢最紅既一次過唱
將氣氛推到最高點好正

邊條友大嗌我好撚鍾意你啊 快啲認左佢

勁撚好笑 平時有人嗌 佢都唔會停低問 偏偏講粗口個句佢就問 全場代佢答多次

自爆有無link

有冇巴絲好中意韓立康？好撚型
Yoga密友 口的形狀演唱會、the great yoga嘅結他手
白晝之月佢有份編
14年出果間口的形狀係佢同yoga喺政治大學睇完show之後yoga開始同大象體操合作寫出嚟
佢對yoga嚟講都好重要！

淨係睇咗尾場 後悔無睇埋16號 下次睇足咁多場至得

今場氣氛係我睇過咁多紅館演唱會之中最好
觀眾D 叫聲真係好大聲
佢全場講"香港"依兩個字起馬講左30次以上
佢應該真係幾Enjoy 依到

第一次聽佢演唱會，唱Live 好正，比我想像中更好
坐980 紅區同D 人都企足8成時間，同埋Yoga 成日走黎右面

美中不足係太少慢歌，係欣賞唔到個Screen ，同埋D 食Q 好煩，不過整體好滿足

嘩 推介歌我地一齊揀會揀晒佢所有歌架喎

利申本身有聽開佢啲紅嘅歌, 但稱唔上係佢歌迷, 今日本身係陪人入場聽, 但係一聽佢Disco個Part, 我已經聽到High過我個FD, 舉手舉到舉唔起, 仲要嗌到聲都冇埋

而家即刻開左個Playlist係到Loop佢今次個演唱會嘅Rundown, 如果下次佢再黎香港, 我一定買佢飛

上youtube搵 林宥嘉 康熙 就有架喇

尋晚睇完太抗奮
發夢都係loop 佢d歌

早開的晚霞果陣唔小心流左兩滴馬尿
真係好少可有咁好氣氛既演唱會 連山頂區都起晒身

嗌到把聲沙哂 勁high

真係好感動 情緒high到最高點

舉左兩日手 我隻右手廢左
不過好值得啊

我由第一次入場聽到disco part就跳到傻左
之後有時都係屋企搵黎high下
但真係入場一齊跳先最正

利申 一年前已開始the great yoga

咁就完左

完左好有失落感 琴日個位我個到無咩人企起身 得我企 有d尷尬 驚遮住後面 不過既然yoga都叫站起來就唔理啦 好彩 之後都多左人企 好開心呀之前睇演唱會都無咁high yoga真係好有感染力

頂 出街自己無啦啦喺到哼歇斯底理

別怪我天生太熱血~

啱啱訓醒 宜家隻手好攰

Runaway runaway

咁多首最enjoy係感同身受 有冇同好
雖然最驚喜最開心係背影

好鐘意解high人

頭場有耳朵同唐人街真係好鬼開心

最後呢場真係全場都射曬

感同身受真係好爽

我想說 每個人都差不多

第一日分貝103，第二日106
下次再黎香港比夠110 yoga

邊到有得睇

呢首之前本身聽啲sad歌好sad想哭
但呢首之後就 連成堆sas歌都變到好high

林宥嘉 Yoga Lin checked in to 香港體育館 Hong Kong Coliseum.
11 mins · Hung Hom ·
紅磡體育館陷入瘋狂狀態，第一天觀眾分貝高達103、第二天直逼106！
（全場樂隊平均音量在104分貝左右，有看過演出的人知道，我們已經算相當大聲了）
覺得創舉，值得紀錄。但是不比較、最重要是開心！不比較、每一場我們真的都盡心盡力。
巡演過一年了、謝謝每一個來過演唱會的你，
因為我只是yoga, 是你們making me GREAT!

成全 估唔到會唱

訓醒有種失落感

有那麼多人在寂寞 就沒有人寂寞!!

屌我以為我問題聽歌都會喊唔敢同人講

快啲去fd it留言俾佢知啦
佢實睇緊

留左 但係好多感想感動覺得自己都唔識形容

啲實q快啲捉拎太太啦屌你老母

紅館實q

份人好低又感性唱歌好有感染力真係非常欣賞佢 而且又文質彬彬

低調*

又要唔知等幾耐先有得聽佢唱歌
好羨慕拎林太太

第一次睇yoga留個名
雖然非粉但發現原來佢首首歌我都識唱
幾鍾意佢張一堆慢歌最尾medley一次過唱哂
又可以滿足fans 又唔會打斷前面串快歌個氣氛 佢又可以唱多啲自己鍾意嘅歌
下次大家買飛又多咗我呢個對手啦

以為你想講好低b

好掛住好掛住佢啊
而家嘅佢真係全盛期
男人味出哂黎又不失少年感

現場吹我總是一個人在練習一個人口哨好正

比佢冧死左

不得了

第二晚手幅真係好驚喜 下星期婚禮前既最後一次演唱會
歌迷送上最大祝福俾佢

好想聽佢唱一點點

琴晚睇完演唱會 番到屋企都完全唔想訓
好滿足 好感動
但係頭場佢有自彈自唱 我都有d羡慕
下次唔會再買500
睇哂兩場 一場300 一場980
滿足哂兩個願望

+1 我都唔算話fans
都係早兩個月去台北旅行無意中留意到yoga 係小巨蛋開演唱會就買飛入場當欣賞既心去聽,果日氣氛又係正到不得了(我睇Jolin 做嘉賓既第二場,一唱舞孃同Jolin 出場全場人嗌到傻)

不過我最想聽佢唱眼色反而兩邊都無唱
同埋家陣成日都loop 住紀念品既副歌
總該記得什麼 別說妳快忘了我~~

有無巴打有尾場完整rundown?

好想搵返果首歌 .... 感激

邊首 形容下

Encore 前幾首 , 第一場無既，有無巴打記得

成全 背影 寵兒

勿忘你

今日下晝睇番yoga上過嗰幾集嘅康熙
08年嗰集真係好傻仔 但好得意

想現場聽 我已經敢上你

有丫有丫 想當年我喺自修室溫書 break戈陣狂喺uTube j佢呢首歌

改一個字意思爭好遠 笑左

第一場都無喱首？ 好想聽

聽完演唱會先發現早開的晚霞咁正
依家瘋狂loop 但首歌真係好sad

心酸同早開的晚霞我覺得係yoga最虐心嘅兩首 兩首都有唱

心酸真係好正

睇頭場 無成全！好好好好好想聽

same here
睇我名就知 但係琴晚睇yoga仲投入過上次睇張敬軒 好驚喜

今日係咁loop背影 彌補冇得聽live既空虛

冇呀 死變態

睇左第一場但係附近d 人完全唔high
但係yoga 超正呀

Wyman FB up左段壞與更壞

我都係坐藍區500 一開波已經好想企起身 後尾yoga叫大家企起身 我同我個frd拿拿聲企 原來我後面班男仔女仔係鐵粉 同我一齊跳到落尾 首首歌都識唱 到宜家都仲喉嚨痛

我都係 聽咗一百次左右
利申 聽咗live

岩丫 我都係跟歌迷會買 上次口的形狀自己買飛 隔離全部死魚 今次high到爆炸 你下次上yogalum睇啦

利申：吾是幫forumn宣傳 想大家一齊high

Wyman講得好岩哈哈 金曲集氣區

腦海一直停留左係琴晚，好小睇Show 睇到咁有共鳴。。

有無人一樣

有 我loop左紀念品一日

睇你個名諗返 上年睇Jason 都唔錯

當然同yoga 有斷遠離， 但真係好撚掛住琴晚

無限loop

唱比我聽

今日先得閒執返d相
第一次睇佢演唱會
質素同現場氣氛都係我睇過最正
直頭完爆其他band live
經過今次真係深深愛上左佢
佢把聲有深度得黎又carry到d快歌
諗落有少少Eason既影子
仲要靚仔又可愛過Eason
跳舞個度真係好得意
用黑白相顯得佢好有味道

仲有呢張彩色 好鐘意個背景
加埋佢個企位真係

最後一張會唔會影得太靚
個曼陀羅

正面睇仲靚 btw勁高 腳都軟

我都覺得好靚
好睇得出佢呢個演唱會真係放左好多心機
佢講咁多次香港真係睇得出佢有重視呢個地方

頭先7點勁想去紅館睇林宥嘉
好想去睇佢啊!!

仲有呢張

覺得佢呢個look好男友feel

巴打係咪買980位？定內部認購
個位好靚

係$980
不過係現場即買
本身諗住去到場外睇下有冇人放

止下癮

陳柏宇係我鍾意左十年嘅男歌手
覺得佢音樂造詣比起yoga無咁成熟 但兩個都好唔鍾意唱自己啲慘情k歌

添sorry

要繼續唱多d 好歌！！

我都係咁睇返佢跳舞 好鬼死可愛
佢n年前跳對你愛不完都係咁既style 好得意

影得好靚

唔好諗咁多喇

話唔定出年就要同佢講父親節快樂

係 好似真係好少台灣男歌手未夠30歲就結婚

好男人拎太太咁好俾我係yoga都娶啦！

人家已經有kiki了

佢地個b實眼大大好可愛

今日特登㩒入拎太太fb睇 yoga好幸福

覺得佢地無論外型定性格都襯到絕
最重要係kiki好識開解yoga 同埋一直默默陪住佢

係ig睇#林宥嘉 睇到唔想做其他野

我都loop咗成日林宥嘉 好空虛啊

loop緊佢啲歌

一個靚仔一個靚女
基因極好

已經ff緊 鼻高高拎小朋友

拎bb

爸爸媽咪好似都係兜風耳 諗下就覺得好得意

我今日咩都冇做過 淨係睇yoga

其實點解佢上高音果時要扶一扶支咪 係小動作定點

有時我係度諗其實都係因為有漿既出現先至令yoga 好清楚自己要咩 同 kiki 咁幸福 唔係話幫漿講說話 佢處理哩啲事真係好唔成熟 不過我諗佢真係曾經好愛宥嘉先至會咁放唔開成日拎出黎講

講真好想去見闆娘

今日睇返尋晚啲片
好好j

當兵前已經有既習慣

我雖然好鍾意林宥嘉
但我覺得佢對gem好賤
啱啱分手就有新歡真係無法原諒

真係唔知 無乜睇佢live

一直覺得yoga異性緣好旺

可能音樂人多情先製作到好音樂

同埋好似好神秘咁 女仔會想了解佢多啲？
講到好肉麻咁

婚都結埋咪ff啦
點都好 我睇左佢十年
我相信佢講既說話 其他既野唔想深究
聽歌

之前都係 其實唔係扶咪
應該係想蓋住 等個音入咪啲

我諗

我又狂搵啲片黎睇 講十次都要講
紀念品真係好正啊

冇話邊個岩邊個錯，因為我地又唔知事實既全部
我淨係知分手係一個對yoga最好既決定

係嘅
feel到佢依家成熟左好多

感覺睇住佢由大男孩變做人夫 遲啲仲做埋爸爸 十年

之前fb出個一篇文去解釋依一段感情(比傳媒話左勁耐賤男先回應澄清)
真係覺得佢過份低調，低調到成個毒撚咁(第一場一開波講野勁細聲又怕怕醜醜咁 。
某程度上覺得佢太低調令到自己好遲先紅。以前出show都係唱人地d歌好小唱自己歌 不過總會有人識得欣賞佢，希望佢拎到金曲獎 自大小說家之後就一直等緊

岩 祝福佢同Kiki

自然醒真係成晚高潮位
我係下面跳到腳仔都軟埋

用手機影

正面睇真係正好多

其實唔係要企起身先係開心有反應既 我主要係唔想阻住後面睇

我$980左邊
唱第2首歌個陣有人企起身
點知後面有條女係度好大聲咁屌

有無人覺得呢期佢個頭好似Eason、然後掩咪個動作好黃耀明

話說有無人知個演唱會幾時出DVD / BD
之前神遊都好似無隔咁耐，係咪專登等開埋香港場先諗住出碟

佢呢個look 好有eason 味

自然醒個個位真係好正呀

依加日日loop耳朵

出左碟真係必買

根據經驗 係會完晒成個巡演
之後出台北場dvd 好既咪另加特別歌曲
eg香港壞與更壞
不過口的形狀都試過冇出dvd

我都覺好似Eason
又係長頭髮 加件大嬲
頭dup dup扮抑鬱咁

你說你快忘了我

我記得口的形狀無出呀，好似去左三個城市咁大把
之後就服兵役

香港台北上海 真係僅有既三場限定

Concert後兩日 心情仲未釋懷....好想再聽

前面咪有人提到梁靜茹都有首廣東歌既

岩岩Loop到張惠妹個首廣東歌 - 床前思故夢，阿妹都幾勁，無乜口音，大家可以youtube聽下，不過係香港版先有收錄

如果開post 星光全紀錄真係唔可以冇
依家睇返好有感覺哈哈哈

完全唔知有呢首
阿妹演唱會又係好好睇

琴日先睇完

我都係 不停loop返啲歌

別說

瘋狂Loop返佢d舊歌
有冇人都鍾意想念依首歌

其實睇嗰陣都覺得好有eason feel
d衣著同個頭好似
同埋有eason get a life 個concert 的feel!!
總之感覺好似見到第二個eason咁

笑聲眼淚 擁抱離別 這些那些 忽然很想念 想念~

有冇人鐘意loop佢勉勉幸福demo版
D低音好正

有冇唱過擁有？

無

快樂時妳不用分心想起我

仲睇緊d片回味

快啲岀dvd就好

原來第二場唱勿忘你有yoga細細個d相

我都特登唔提架啦

台北場手仲有佢老婆既相添
睇唔到香港場有冇

依家聽返台北場個list，都有廣東話歌
陳奕迅嘅不知所謂

你話口的形狀？
前幾年真係仲會唱多啲人地既歌
不過依家演唱會聽佢既歌都唔夠唱就算啦
翻唱留返上電視唱

好似有

我都係 本身唔係忠粉，但平時都會聽佢d歌，但今次睇完俾佢吸引左真係

希望金曲獎中拎獎 就三囍臨門了

好快到星期六 集氣

下次又買飛又多個對手

就到星期六

好緊張

集氣！

睽違九年重登金曲 林宥嘉受邀演出、「劇場影像詩人」導演周東彥跨界合作
巢情報

《GMA2017金曲獎頒獎典禮暨金曲國際音樂節》在即，入圍本屆最佳國語男歌手獎的準歌王林宥嘉受邀典禮演出，他這次帶著入圍者的身分準備表演、心情特別興奮，被問到如何調適心情，林宥嘉幽默回覆：「可能是盛裝出席來調適心情，讓自己看起來帥帥的，就可以調適好心情！」

此段節目邀請劇場及影像導演周東彥跨界合作，素有「劇場影像詩人」的他特別透露：「相較其它比較熱鬧的表演段落，這段節目會比較詩意一點，希望透過林宥嘉的歌聲，帶領大家走入夢境中，感受一下歌與故事之間的情緒。」。

本段演出也將透過3D掃描結合浮空投影，虛實間交錯呈現讓林宥嘉感到相當有挑戰性，每一個秒數的走位、表情、肢體動作都要相當精準，才能跟這些效果緊密結合。

林宥嘉距上次在金曲獎上表演已是9年前，這次和周東彥導演跨界合作，兩人一起交流、構思，周東彥導演與丹麥團隊歷時兩年發展創作，科技結合劇場的跨國合作作品《光年紀事》搬上金曲舞台，；為了呈現這段節目，製作團隊特地出動高科技的3D掃描與浮空投影設備，虛實之間帶領觀眾走入歌中意境，而劇場式的演出要克服轉播的困難，讓周東彥在演員呈現上做了部分調整，感到既期待又具挑戰性。

勁期待星期六既表演 肯定好特別好岩yoga

突然間諗起 好想聽佢唱再別康橋

我個frd都講左成晚好想聽

好想聽一次呢首live

去左旅行推唔到post 係咪好快開第4個post

要推其實好快
等聽晚開啦 新郎金曲集氣區！

聽晚睇concert 爆左就你地幫我開住先啦

等埋你咯 不過係咪話會post片? 大家有咩推介先

代開po呢樣嘢交比你
我私心要誘mv

開唔係問題 不過大家推多啲片上黎先啦

有咩MV想放? 有咩表演live正? 有咩節目值得睇?

新鮮出爐
我夢見你也夢見我MV
睇到喊左

痴線架！！！又冇啦啦放MV

拎太太文案
片尾彩蛋

文案係kiki寫俾哈吉架

：華 研M V首 播：
林宥嘉 [ 我夢見你夢見我 ]

《2004.08.25-2016.03.21》

你是一顆種子
輕輕地落在我的生命
從此我的心擁有一座森林

--------

你存在我近1/3的人生，
從我開始以"自己"活在世界上，
最重要的人生階段開始。

相依為命的每一天，
除非你又惡作劇或是吃壞肚子了，
否則沒有一天不來門口迎接我。
再新再漂亮的玩具你都不要，
只是咬著唯一的刺蝟娃娃，
要我陪你玩我丟你撿的遊戲。

我不會忘記，
你用眼裡純潔無瑕滿滿的愛告訴我，
我是你的唯一。
請你也要知道，
你才是我的生命裡，
什麼都不能取代的，
我將會用我接下來的人生不停地思念你。

在最好的天氣向你告別，
請不要牽掛，
去曬太陽吧！

如果真的有天堂，
如果那裡有草原，
去奔跑吧！

如果能夠投胎轉世，
我會為你做很多好吃的，
來當我的孩子吧！

如果死亡就是死亡，
什麼都沒有也沒關係。
我們已經給了彼此最好的愛，
你永遠都住在我心裡。

哈吉，我愛你。
就如同我每天跟你說的一樣愛你；
就如同我每天把你抱得緊緊，
緊到你呼出一口氣那樣愛你。

我們一定會再見的⋯
by KiKi

[今日營業中]專輯全劇終，但是音樂永遠營業中。
我是林宥嘉，渴望和你分享我的音樂，
裡面的熱血、天真、回憶、勇氣、青春、幸福、夢想……都來自我對生活的感悟。
最後這首歌，獻給生命中的愛。

2013年春浪翻唱綺貞首小步舞曲！
真心覺得男歌手翻唱綺貞啲歌得Yoga係聽得入耳

今日營業中真係做得好有心思

邊度可以買碟收藏?

利申: 唔聽老番 用Spotify無新專輯聽

香港cd鋪應該唔難買到啊
怕細鋪冇貨既 直接去連鎖店實有貨

以前朗豪坊有間好大間好似執左
旺角有冇其他CD鋪有得買 ?

信和咁多間搵下啦

信和有碟舖啊

我隻兔岩岩過左身
睇完喊到pk

真係好鐘意闆娘
覺得闆娘令到佢好幸福好幸福

睇完mv再睇埋文案

睇完mv同文案喊到仆街
太眼淺

歡迎大家直接放條link上黎

我今晚都要好夜先開到post
如果邊個去到1001 歡迎代開架

誠品都有呀

呢排聽番 真係好撚正

果時一出勁好賣 而家應該番哂貨

第28屆金曲獎頒獎典禮於明（24）日晚上七點於台北小巨蛋舉行，由黃子佼獨自擔綱主持人，表演節目有10組，包含日本天團GLAY、搖滾天團五月天、林宥嘉、李榮浩、張惠妹等人。

明晚金曲獎頒獎典禮實況，由台視下午五點起轉播星光大道、晚間七點轉播頒獎典禮，另外，台視TOUCH TTV、YouTube─台視頻道、中華電信MOD、中華影視、 Hami演唱會、飛碟聯播網、中國大陸騰訊、新加坡StarHub、馬來西亞Astro、美國EchoStar等，都將與台視同步播出。

。。。

第6個演出節目由林宥嘉帶來〈沒用的傘〉。接著容祖兒頒發「最佳專輯裝幀設計獎」、「最佳音樂錄影帶獎」，楊丞琳頒發「最佳演奏錄音專輯獎」、「最佳演唱錄音專輯獎」。

唱沒用的傘！！

聽晚金曲獎但要出去食飯無得追live

正啊 自從口的形狀聽完佢唱就好鐘意呢首歌

我都係 其實好多歌都係佢唱完先鍾意

聽日就係金曲啦

未打完
希望yoga表演順利 順利登基封王

話說我搵緊片放新post
但實在太多都想放啦 又唔想剩係放我個人喜好
不如大家一齊提議下啦

有分幾part既 每個黎post 歡迎加入更新

十年有成 林宥嘉全MV合集

耳朵懷孕篇

魅力廣東歌篇

個人魅力篇

新舊對決篇

仲有蔡依琳合唱版架

星光篇

表演順利集氣

大家幫手俾下意見啦

冇人提議既就轉頭直接開post
愈搵愈想post晒佢每首MV出黎

我都要出去 手機有冇得睇

開啦
Btw 佢唱突然好想你真係好正

官方直播link 咩角度都有

識貨 個時loop左勁~~~耐

好想聽全首

林宥嘉 The Great Yoga 討論區(4) 新郎金曲集氣區！

金曲集氣專區

林宥嘉 The Great Yoga 討論區(4) 新郎金曲集氣區！

個口係咁不自然咁loop yoga d歌 點算